我部iphone8好熱

上次更新完連登app之後
一用個app部機就好熱
有無巴絲都係咁

十足十好快入嚟

我都係

可能你隻手太凍

....

我無事喎

用家問題

del app重裝
熄通知

得咗

iphone 6 用某啲app，例如lihkg同埋recorder,都會好熱,我認為係廣告嘅問題

提外話，iPhone x 打pubg 都超熱

仲有，update apps 途中都會好熱，唔知係咪因為ios11嘅問題

題外話
Iphone7玩pubg都會 不過係無啦啦熱幾分鏡就會正常返

機背左上角會熱，同電%跌得好快